最後機會！初五前買game送A卡！

中田初四啟市
最後機會！

即刻有n狗負皮

AMD

呢幾張垃圾卡連隻game都推唔順啦
等radeon7好過

買卡送Game

AMD YES

收A GAME, 有意留TG

570幾錢張

新年快樂啊

呢幾隻垃圾game連張1050ti都推得順啦

你唔係返左鄉下咩

好似千一到

三隻game原價等於張卡

570係咪4gb ram,要幾多w數 同埋係4pin頭就得?

N狗入黎踩場？

買黎做舊機卡

4pin 等睇爆炸

寫錯

好似6定8pin 嚟

睇左轉
查埋google睇埋msi 同sapphiren

sapphiren係平但真係比狗屌
想搵張卡個額外供電插頭慘撚過做paper咁要左搵右搵

睇完2張心水
msi 8pin
我隻舊牛得6pin
走得

呢種?

thx 巴打
如果work,隻s牌岩岩好似係8+6

我一直以為呢隻頭係俾舊式機箱既風扇用

好在有問

堅? 搵下先

1050ti 換580 會唔會唔換仲好

580 590 好食電
570 又好勉強頂唔到幾耐
而家用緊張7770 要頂到navi 出先換

570 邊張好

開張1080個盒
搵到條6pin 轉6+6
另一條係8pin 開8+8
無個種4pin頭
#
希望570買返黎有

我家陣仲用緊290x 好想換 但未諗到換咩

「AMD_Yes！」巴打召喚

你以為張1050ti好勁

msi 570好似999一張

性能就580勁d
不過多少少fps, 不如下次先

A卡 = 1080p + 預算唔多嘅用家

邊間買最平？ 同有現貨 中央田？

用緊1070推1080P pubg 換570會唔會跌好多fps?

做乜咁睇唔開

純貪佢送兩game 上左userbenchmark 睇
pubg max 1080p 60fps vs 80fps
買卡換game 用番1070玩算唔算另一個方法

到時再放張570？

msi 570 armor 4gb oc
同sapphire rx570 4gb itx 點選好
都有game送的嗎

初5先得閒去係咪完左送game

2月9或之前

用code係steam換?

應該係

除左the division 2

邊間買最平 定間間都清貨一樣價

最平正都
$999定$899
不過唔保證係咪全新行貨定二手礦卡

代理重新包裝當新卡都冇法

會用個新盒連code 包裝過張二手礦卡？

唔係，佢直接送落你個steam account度

我指d人拎礦卡去整同換，佢整好重新包裝都冇計，消費者冇從得知

570用係4k hdr mon
打lol，睇戲，剪片，夠唔夠力

4k 唔夠 1080p就差唔多

唯有返去自己跑分。都有機會中礦卡 都係靠彩數

夠吧 打3A大作先唔夠

請問rx570 4gb 同 rx580 4gb 效能相差幾多%
我見個價好似差幾百

想要張卡但唔對嗰幾隻game冇興趣
有冇巴打想夾？

我都係剩係想要卡

hdr會唔會扯多啲力？
用pr ae既話，係咪n卡cuda會好好多？
減埋啲遊戲，實際賣600蚊左近，好平，但怕唔夠用

有興趣， 只想要game

@ff2349

搵巴打夾，我要卡，你要遊戲

點解係初五前? 唔係改左2019年4月6日前咩?

一樣搵巴打夾，我要卡 你要game

搵巴打夾, 我淨係要個盒, 其他乜柒都唔要

僅經參與活動的零售商提供。僅提供給 18 歲以上人士。 購買后，必須在 2019 年 4 月 6 日之前兌換折扣代碼，之後折扣無效。 居住和其他限制條件適用。 有關完整的條款及條件，請造訪 。

活動期限於 2018 年 11 月 15 日開始，於 2019 年 2 月 9 日或折扣代碼贈完時截止（以先發生者為準）。 符合條件的 AMD 產品必須在活動期限內購買。 被禁止的地區，優惠無效。

咁到底係2月9定4月6

購買日期需是優惠日期: 2018年11月15日至2019年4月6日

睇邪都見到xfx個網話延後，係延長咁可以等下

新年就是要龜係屋企夏眠

唔理咁多今日去買左張卡兌game 係要我插埋上機先兌到?

2月9前買
4月6前拎game

搵唔到你

試多次

剩係f記代理先有?

我買果張漢記都有
其實係amd送

藍寶好似仲寫4月6前，但ASUS講明2月9 23:59前

當我冇講過

剩係想要卡 有冇人想要game?

淨係想要GAME有冇巴打放?

張舊卡壞咗 想買張570頂住先
D game 放到幾錢？

想要divison 2 ，原價420，畀幾多我

收Division 2

有冇人收game
想買570

有

有興趣
你係邊間買 幾錢?
580?

求夾Game
你要卡我要Game

嘩 我買張570 劏兩隻game出發 都幾著數

1050 ti 遠不如 570

唔信自由去youtube 搵比較

想收game

一個半價買卡
一個半價買Game

AMD Yes

我買卡為D game ja

除左tdp
1050ti拍埋去同舊屎冇分別

rx580市價幾多?我睇二手700蚊
上hk price至少1700 仲平過1050ti二手

好多盲柄誤信N 記光環

我幫兩個朋友砌機都落570

平價咭570性價比爆燈

基本上同1060 3gb 互有領先，但平過1050ti

未計佢仲可以超多5-10% performance

我自己由1080 sli 玩到1080 ti sli 再玩到2080 ti sli 都推薦人玩570

我買1050ti果陣 a卡好似低潮緊 玩game畫質a 卡一定最好 n卡係順不過畫質泥膠咁

推唔推到送嘅遊戲

延長左到4月

仲未決定到570定580

相差幾錢？

Rx 590同 Vega 56相差多嗎？諗緊買邊張，再放game 比有興趣嘅人

590 cp高啲
56同64 真係有啲kick

夠budget 上vega 56
56比590 快4成

見好多人話56同64性能差好少好少，無咩必要上64

咁上56喇

56邊張 搵塊足料公版 超超佢 改埋散熱

[url]
[/url]
以供參考

性能睇數據係有分別
但gaming近一樣
2k 差唔夠10fps

我見最平好似公版xfx，唔知用料點

係，上次去買野個sales傾開都咁講

570 同 580又差幾多

300收Division 2

我見VEGA 56 有個air boost版本，有咩唔同架？

我入咗biohazard落自己steam account
其他個兩隻會唔會自動放入同一個account?

黃金有咩卡選?

好似無乜平卡賣了 都水尾

$300 放 devil may cry5 / division 2 其中一隻

攞完game放一張570
Tele@WTNBINR

放game

巴打唔早啲講。 咩牌子黎

500收張570
觀塘沿線交收

btw建議想要game既巴打去買張顯示卡自己換完game然後再放卡
因為activate d game 要deteced你有冇上面D卡
自己買就唔洗俾個acc人地搞

$500 收 RX570

500蚊肯定收唔到
我岀600

我想問優惠係咪延長左？如果唔係我要即日出去買

我今日去見到好似唔多貨
唔知遲啲會唔會補貨

延長至4月6

去到4月6日

都係去之前問定先

thanks 巴打

其實我唔清楚
因為amd英文官網話4月6
中文官網就話2月9

500$跟機收卡

三隻game一次過賣可以賣幾錢，有無人要曬

其實睇你買咩牌子 買SAPPHIRE ASROCK
去登記佢會SEND返CODE俾你自己入

你入rx590/vega ?

打算入vega 56

$500 收全新570, TG:ttges

anthem game code 賣280$
有無巴打想買留tg傾

$500 收卡 TG @Siubak

@xy2018
$200 收anthem code

a卡裝amd setting就hang,要純driver先冇事

600收

上新蛋買有無?

幫你地推

點睇呢張

56抵玩d

最平個張RX570 幾錢？

美版game
要轉美服steam先拎到
而且仲貴

買左邪都張699 90日保8gb無game

你做左水魚

999 msi

有冇人買左卡拎左GAME想放卡呀
想卡ONLY

收卡

幫推

技嘉卡都敢

怕咩 個價咁吸引

900

有冇人放division2 dmc5
300收一隻

巴打係咪要

想問Rx580 4gb咩水位

買左卡，放2隻game

收1張 580/590

有冇人已經拎到KEY，AMD個網成功登記，但佢話要遲啲先畀

放Division2 同 Devil May Cry 5

好似要等到開售嗰日先有key

RE2唔係開售咗

序號一旦可以使用即會立即指定給您。
睇嚟要等多排

多口插嘴問句 960 2G 換 570 4G 是否不智

收$600

多嘴答句574 ~ 1063 > 962

收1張卡 藍寶rx570/580/590都可以

收580

今日仲有邊張570抵玩?

想執張999既amror但好春驚係礦卡

感謝

行保39個月 你驚 定佢驚

點知係咪X來X技咁

咁都係忍下算
反正部舊腦都無乜機會拎出黎

我張卡插左落去舊腦二代i3 車番公司打re2

放division2 & dmc5 300$各一

$250 放 devil may cry5 / division 2 其中一隻

驚D網鋪同黑店,尤其PO哂圖專門用AMROR呢D無咩人要既卡玩完放返出黎當新都算

查實我部舊腦Q6600
條PCIE都係行得2.0
行到盡都係4GB VRAM
買完返黎又要加轉插頭 駁舊MON

999換兩隻驚,剩係399買張卡真係買黎擺

收570

放RE2, DMC5

收570, 580

999 Amrit 應該唔係
正常保有事咪換囉
699 8g 90日保
冇game換就不了

仲有無699呢

請問下而家 ASUS ROG STRIX RX580-O8G 二手有保養…值幾錢？

換ASUS VEGA 56…玩PUBG 1080P 行唔行到144HZ？(如果需要SET畫質低都得)

琴日落去等番幾張
我諗冇晒了

美newegg vega64已拎re2

巴打！請教下…用邊間集運？

一陣放邪都燒機圖 就咁用無問題

即係礦卡黎

佢話本身係當礦卡賣，但燶左賣唔到
佢話全新無用過 咁睇下你搏唔搏囉，699 8gb 3個月保，反正我就信了

RE2開售個日就即刻派咗Key
我都仲以為要等多一兩日

良心邪都

699又唔係貴既，睇下你覺得值唔值博囉
我又唔想買完卡放game，又8gb版

邊間有 MSI $999 570 賣

中央田定邪都買比較好

5年無買電腦野

剩係想要4gb版
見到得amror版岩價,放game就得隻惡魔會哭想丟
買黎又係放埋一邊先

諗緊博唔博,見佢延長優惠期搞到唔想特登出去買

buy and ship

放畀我

tg @Siubak

有冇人放卡

放緊$699 msi 570 armor oc 39個月保

最平得返藍保1249 4gb 570, asus都有
其他冇喇

$200一隻

邊到仲有rx570賣

想收一張 有冇巴打放

消息一
Comdex 都有 999 Msi rx570 4gb, 唔知賣晒未

消息二
聽講賣晒呢批 $999 之後下批番貨會加少少

MSI 換曬? 點解我換唔到

去MSI個網註冊未

嘩屌呀 好彩上得切尾班車
email 去amd reward果邊問下

問左代理同MSI 等覆

唔係咁大整蠱，今日先買左msi

返貨加價

我redeem到喎

RX 570換唔到

祝巴好運

琴日壞咗套自組水先諗住買多張機擺落第二部機到玩住先

點知啲衰運仲未用晒

可能570真係太平...見太多人買截咗胡

無GAME送?

想買MSI RX570 又話無Game

伏已中

Rip

寫明9/2

收570 600蚊
tg @Siubak

尋日最後一日都換唔到啦

買左SAPPHIRE 唔知得唔得

佢仲要extend咗優惠
粒聲唔出就截

唔同代理 應該得

放 resident evil 2, Devil May Cry 5, The Devision 2

有意巴打請tg我

佢有明講送完即止

不過都慶幸尋日有FD唔受約,結果都係無買
真係益友救左我

msi同asus係自己做，asus講明延期到4月，藍寶就漢科跟，漢科唔知有冇延期

藍寶係FELTON

宜家邊度仲有平570買?

anthem game code 賣280$

買左但換唔到
game?

我買vega系琴晚換到

999冇game送就唔買了，等d新卡出

仲有冇巴打有570 放
tg傾

我都係咁諗

無Game送就慘 幫AMD清貨尾

有冇人要哂3隻game 我想買56/590

我想買張藍寶 570 ITX，唔要Game。

姐係仲有無game送

有
延長左

張卡有d吸引,而家用緊960
想升級用多1,2年換邊張最好
唔洗玩到最高畫質
平時打pubg,lol
最近玩apex,同steam買左刺客同羅拉
玩中畫ok了

facebook問漢科msi話暫時無消息話延長

550$收三隻game
Tg:

Matched your username

asus延長左

ASUS 570 幾錢張？

係咪得MSI 做到$999？

msi $999 唔見有貨啦 仲有藍寶578 千三幾有game

搵唔到你喎，係咪打錯字?

巴打有冇回音

Sold

$600 觀塘線
push

600
兩隻game

放

MSI ASUS 藍寶 同一塊公板？

藍寶有game 送 啱啱收到

巴打放唔放卡？

貴幾百

收ANTHEM

Amdrewards 通常要等幾耐先有code出

應該都等一排，之前送刺客都係咁

同埋唔係直接送CODE，係叫你綁定STEAM

入完code login steam 五分鐘後有game

放兩隻game
600

如果三隻game，係咪可以分開入三個account?

我仲係咁

steam acc 仲未有re2?
try logout login steam

佢未畀KEY我

你用佢條link入 login jor steam未先

佢都未畀LINK

有冇人買技嘉 我8號買到收到confirm email到依家仲未有反應

屌我知啦
台灣啱啱先放完新年假
到最後係要人工審核

我等佢玩生化危機等左差唔多成個禮拜

我突然醒起嗰日買完張卡MSI個官網話新年暫停審核

我去MSI個官網見有客服回應咗
因為太多人買，已經無晒KEY...要有排補

收一張570 $600

我初三果日買卡登記換game 果晚就有得玩re2 msi

放3選2的2隻Game
Total $400

有得補好過冇

依家買，有無Game送？

收570 600蚊

我又放兩隻game, $400

Good news

MSI 已有game 送

有啦喂

街價都係$999？

唔好引人啦

我好似得番1-2張
代理話Comdex 都有 999 Msi rx570 4gb, 但我唔知賣晒未

另外聽講賣晒呢批 $999 之後下批番貨會加少少

換到啦

有意收570 留tg please

點解我amdrewards嗰度仲未拎得GAME

睇嚟仲要等

Amd FB PAGE HAS RESPONDED SAYING KEYS WILL COME NEXT WEEK AROUND 18TH - 20TH THEY ARE RESTOCKING APPARENTLY

希望唔好走數啦

想買570卡放game 有意tg

係無巴打係SSP, 知唔知有無MSI 570 賣

有無人買咗xfx rx590 fatboy
張卡個風扇唔識著？
我已經熄咗Zero rpm
手動set個風扇都係唔識著
打機去到過咗80度都係唔識著
但開機個陣個風扇係會轉幾下

msi rx570 好似已經可以攞得返game囉

你意思係80度唔識轉？換啦

重裝咗幾次啲Driver先識轉

有個賣家放左張全新 asus 570比我有三年保700重要未換game
佛心賣家

恭喜搵到好野

我都係有呢一個，另外兩隻game未有

msi 999係咪賣哂

未出緊係未有

係

Resident Evil™ 2 - Steam 版 有無巴打收

$100

仲有冇抵嘅rx570 賣呀？
Miss 咗$999

JD 有999 asus rx580 4gb

換到 game code 嗎？

終端呢張都有1099啦
使乜上大陸網買

Sor睇錯580

sor 乜鬼 呢張584 1284-1294MHz 同 574 (1266 MHz (OC Mode)
1256 MHz (Gaming Mode)只係核心頻高果小小 鳩估係體質好小小的574官改而成
ram 速 584查唔到資料

應該係大陸專用版本，香港新蛋都唔多覺有

不過京東應該有GAME送仲要係ASUS自營
香港終端未必有

jd asus客話不可以換game

活動都跟唔上

真係要睇住呢張表做人

寫明強國無份參加

藍寶石得返張ITX

知唔知幾時有新貨

終端不嬲賣行貨啦
驚乜春

唔知，我都想買MSI / 藍寶 nitro

放遊戲，450蚊2隻

如果收game係收code 定係點？

有無人買左asus 2080
送嗰2隻game有無人都換唔到？
登記完話不合資格，send哂資料同圖，等緊asus cs回覆。

999 570幾時有貨
有冇人知?

send 完第二日，剛剛收到cs email左個game 黎

game

賣唔賣game anthem 收$250 tg xy2018

2隻game都會玩

ASUS EX-RX570-4G 1150$左右 有2隻驚抵返哂啦

邊到有得賣？

之前中央田問成1500蚊

ASUS 主網頁邊到可以換驚？

Thanks brother

網頁寫話 ROG 系列喎

有冇人買game放卡

可能真係平價版本無...

高登有間鋪開ROG STRIX RX570 1099 1190 1299
同一張卡開三個價錢 最後去中田買MSI算 最多唔揀Anthem玩 太唔老實啦

rx570 邊有anthem 換
得2060 2070 2080 先有bf5 anthem

Rog 570 $1099 抵喎

唔係唔老實
同顯卡真係好多種型號
唔同型號價錢當然唔同
有單風扇/雙風扇/OC/4G/8G/TI

佢個登記嘅Facebook page 條link 入到去都唔係 ROG Hong Kong Fanpage
係唔係我問題

你有病睇醫生

請問邊間？

我都試緊
ROG Hong Kong Fanpage
都係冇反應
冇人回

係個轉角位來
第一次問1099 第二次1199
見到佢個同事之後企左係另一間鋪 個間1299

睇錯左Anthem姐

我諗你有需要d 見你周圍都屌下人先安樂
你鬧完人開心d 就隨便你啦

睇錯左 sorry

返轉頭見到1190
就放棄左

我找到佢Facebook inbox 了 ，而家等緊佢覆

終端唔係有1099 ex rx570 賣咩
如果無game換就唔抵玩者
加小小1600 有msi 588

岩岩換到
我個張係
Asus華碩 Expedition RX570 EX-RX570-O4G 4GB GDDR5 PCI-E Display Card 1099
正

係咁
佢1間店1期分得10張8張賣哂就冇
而你睇下周圍D人流
加埋依家送2隻遊戲
好快比人清哂

仲有無人放卡

epc有人放緊550

佢樓下仲有兩張礦574 400-600

係時候報下我最近賣左d野既二手價
係dcfever放左一兩日已經賣到
Asus Z97-K 底板 無盒無單
賣$440
*以下零件購於2014年9月25日
Corsair Vengeance 復仇者 99%new
CMZ16GX3M2A1600C10
DDR3 1600MHz 16GB Kit (2x8GB)
有盒有單，Felton永久保用
賣$590
ASUS STRIX GTX970 4GB GDDR5(STRIX-GTX970-DC2OC-4GD5)
有盒有單(但入面乜都無)
無超頻,唔太打機,長期低溫工作
賣$650

已經交收埋,收埋錢

Asus邊個網拎game

Facebook massage asus rog

賣game code 3選2 $400 要用steam登錄羅

巴打 睇tg
有野問

3選2 game code係咪無得拆開賣 (自用1隻/賣1隻)?

仲有冇鋪有 570/580 有game 送

放3選2的2隻Game

放3選2

收division 2

放3選2
550
廢事煩 唔講價唔拆賣

放amd rewards devil may cry 5

放 the division 2 devil may cry 5
250 1隻
tg

放amd rewards devil may cry 5

同其他巴打一樣 我比AMD ACC你 之後我再改PW

放哂3隻game $600 for 3

放amd rewards devil may cry 5 $220

同其他巴打一樣 我比AMD ACC你 之後我再改PW

放PC division 2

有冇巴打redeem咗但係uplay見唔到？

放AMD DEVIL MAY CRY5
我畀AMD ACC你 之後我再改PW
TG: GRE133